篤灰死廢中

轉載 C&D Interior Contracting Company Limited
香港鰂魚涌海澤街28號東港中心1408C室

聯絡電話: 37054330
WhatsApp: 63508191
傳真: 37054330
電郵: pj1101hk@hotmail.com
聯絡人: ERIC WONG

小型工程承建商號碼MWC 2207/2012

你咁想出名咪幫下你囉

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推爆佢

放上tg 工程group

準備幫佢叫外賣

正

推

快d冚家產啦

9月9日美國國會復會！

九月八日
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

[url]制裁名單

推到你間垃圾執笠

裝修吖麻。

投撚訴條死仆街啦

推到仆街死

但個註冊編號唔係呢間公司，係咪盜用人哋嘅？